有無人細個同大個左既理想對象條件完全相反？

例如細個中意斯文怕醜 大左中意活潑外向
細個中意嬌小玲瓏 大個中意高高大大

定還是三歲定八十 中意既對象條件始終如一

又或者理想對象係點點點
但係現實又完全相反

細細個追韓星靚仔，大個睇唔上普通男人

咁似係始終如一 bor

樓主細個鐘意肥仔
大個想屌肥婆

橙

阿姐我已經有男朋友仔

細個鍾意瘦底文青feel
大個鍾意sporty大隻仔

現實呢

細個鍾意靚仔
大個鍾意柒毒

會唔會 有咩心路歷程

靚仔係人渣playboy既機會率比柒毒高

細個已為好容易溝女,大個先知冇樣冇錢

咪離題

而家我就算見到正常樣都會無興趣
除非真係好岩傾 soulmate 咁

我諗除咗高度係一致之外 其他都同係唔同

俾人玩弄過感情？